有冇清同我一樣睇住個股市感動到喊左出黎！！！

千呼萬喚既牛3

好撚滾動

面神出 post 嗰陣已經回緊

咪咁啦

冇喊埋右？

喊到停唔到呀典算

呢三個月 我捱得好辛苦呀

但你隻5豬

仆你個臭街

收到 下晝熊市

面神

郁都唔郁

收到大佬

望住個空倉喊左出黎

你贏到了只屬於你的榮耀和全連登的掌聲
是金錢不能比擬的

早知入1800唉

現價入1766，星期五坐高鐵

6.6樓下入，無死錯人

果然係四大指標

你唔係睇熊市咩 你應該高興功力尚在

收到，已訓身熊

麵神 我好感動

美股股災

睇黎麵神嘅影響力都喺晒美女到
形成左東馬西麵嘅格局

超中趕美

入左熊？

大dodo今日點算呀
牛三咁快收皮？

你同雲爺兩兄弟幾時可以同一陣線？

唉 我都就快忍唔住賣尻隻垃圾京信架啦

你玩夠未呀？
燈夠未呀？
你可唔可以入下遠熊比人逃生先？
你日日牛3 牛3 搞到個市跌到仆街

又話五滋花會開
又話價值投資

Fat fat

屌

你一賣就即刻升！！！！你次次都係咁！！！
個信字去左邊？？？？

屌樓主老母

證明麵神既功力重係到

上次開ＰＯＳＴ入遠牛 第二日打貿易戰
今次牛三 又搞到美股插５００
麵神真係屌你

麵神今日有無指引？
牛三意向堅定不移？繼續感動？

我隻京信bb又跌啦

我地對麵神信心都係堅定不移

你唔出口今日升左啦麵哥

你救返馬清 輸左自己呀

捨己救人係高尚情操
同佛祖割肉餵鷹一樣

麵神 我又感動了

麵麵 我好掛住你

召喚麵神重出江湖

睇個樣會跌多0.2

我有信心媽咪麵就係含家鏟都出嚟尻up

基本價值睇 港股10000點都畀多咗
牛三咗你唔撚知啫

麵神呢？ 出黎救下市

仆街個市咁撚真係唔慌唔慌 屌

麵神救左馬神條J

馬神就唔上水